# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-11 01:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-10 03:05+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: app.py:85
msgid "Logged in successfully!"
msgstr "登录成功！"

#: app.py:87
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: app.py:95
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已退出登录。"

#: app.py:223
msgid "Fee information submitted successfully!"
msgstr "费用信息提交成功！"

#: app.py:278
msgid "Historical fees imported successfully!"
msgstr "历史费用信息导入成功！"

#: app.py:280 app.py:400 app.py:508
msgid "Please upload a valid CSV file!"
msgstr "请上传有效的 CSV 文件！"

#: app.py:325 templates/summary.html:8
msgid "No fees found for the current user."
msgstr "未找到当前用户的费用记录。"

#: app.py:376
msgid "Parking space added successfully!"
msgstr "停车位添加成功！"

#: app.py:378 app.py:482
msgid "Parking space already exists!"
msgstr "停车位已经存在"

#: app.py:398
msgid "Parking spaces imported successfully!"
msgstr "停车位导入成功！"

#: app.py:450
msgid "Room number added successfully!"
msgstr "房间号添加成功！"

#: app.py:452 app.py:465
msgid "Room number already exists!"
msgstr "房间号已存在！"

#: app.py:469
msgid "Room number updated successfully!"
msgstr "房间号更新成功！"

#: app.py:486
msgid "Parking space updated successfully!"
msgstr "停车位更新成功！"

#: app.py:506
msgid "Rooms imported successfully!"
msgstr "房间号导入成功！"

#: app.py:551
msgid "Fee record has been permanently deleted."
msgstr "费用记录已被永久删除。"

#: app.py:554
msgid "Fee record has been marked as deleted."
msgstr "费用记录已被标记为已删除。"

#: app.py:556
msgid "You do not have permission to delete this fee."
msgstr "您没有权限删除此费用记录。"

#: app.py:568
msgid "Fee record deleted successfully!"
msgstr "费用信息删除成功！"

#: app.py:620
msgid "Fee record updated successfully!"
msgstr "费用信息提交成功！"

#: app.py:740
msgid "Rooms and Parking Spaces have been organized based on existing fees."
msgstr "房间号和停车位已根据现有费用记录进行了整理。"

#: forms.py:7 templates/manage_users.html:11
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms.py:7 forms.py:8 forms.py:42 forms.py:43 forms.py:46 forms.py:47
#: forms.py:48 forms.py:50 forms.py:51 forms.py:52
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填项。"

#: forms.py:8
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:9 templates/login.html:3 templates/login.html:6
#: templates/login.html:16
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: forms.py:42 templates/parking_space_details.html:12
#: templates/room_details.html:12 templates/search_fees.html:37
#: templates/summary.html:12 templates/view_fees.html:16
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: forms.py:43 templates/add_room.html:9 templates/edit_room.html:9
#: templates/parking_space_details.html:13 templates/room_details.html:6
#: templates/rooms.html:21 templates/search_fees.html:38
#: templates/summary.html:13 templates/view_fees.html:17
msgid "Room Number"
msgstr "房间号"

#: forms.py:44 templates/parking_space_details.html:14
#: templates/parking_spaces.html:22 templates/parking_usage.html:12
#: templates/room_details.html:14 templates/search_fees.html:22
#: templates/search_fees.html:39 templates/summary.html:14
#: templates/view_fees.html:18
msgid "License Plate Number"
msgstr "车牌号"

#: forms.py:45 templates/room_details.html:13 templates/search_fees.html:18
#: templates/search_fees.html:40 templates/summary.html:15
#: templates/view_fees.html:19
msgid "Parking Space Number"
msgstr "停车位号"

#: forms.py:46 templates/parking_space_details.html:15
#: templates/room_details.html:15 templates/search_fees.html:26
#: templates/search_fees.html:41 templates/summary.html:16
#: templates/view_fees.html:20
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: forms.py:47 templates/fee_statistics.html:18
#: templates/parking_space_details.html:16 templates/room_details.html:16
#: templates/search_fees.html:42 templates/summary.html:17
#: templates/view_fees.html:21
msgid "Fee Type"
msgstr "费用类型"

#: forms.py:47 models.py:49
msgid "Parking Fee"
msgstr "停车费"

#: forms.py:47 models.py:51
msgid "Property Fee"
msgstr "物业费"

#: forms.py:48 templates/fee_statistics.html:36
#: templates/parking_space_details.html:17 templates/room_details.html:17
#: templates/search_fees.html:43 templates/summary.html:18
#: templates/view_fees.html:22
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: forms.py:48 models.py:55
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: forms.py:48 models.py:57
msgid "CITIC"
msgstr "中信"

#: forms.py:48 models.py:59
msgid "Shouqianba"
msgstr "收钱吧"

#: forms.py:48 models.py:61
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: forms.py:49 templates/parking_space_details.html:18
#: templates/room_details.html:18 templates/search_fees.html:44
#: templates/summary.html:19 templates/view_fees.html:23
msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

#: forms.py:50 templates/parking_space_details.html:19
#: templates/room_details.html:19 templates/search_fees.html:10
#: templates/search_fees.html:45 templates/summary.html:20
#: templates/view_fees.html:24
msgid "Receipt Number"
msgstr "收据号码"

#: forms.py:51 templates/parking_space_details.html:20
#: templates/room_details.html:20 templates/search_fees.html:14
#: templates/search_fees.html:46 templates/summary.html:21
#: templates/view_fees.html:25
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: forms.py:52 templates/parking_space_details.html:21
#: templates/room_details.html:21 templates/search_fees.html:47
#: templates/summary.html:22 templates/view_fees.html:26
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: forms.py:54 templates/add_fee.html:68 templates/fee_form.html:72
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/add_fee.html:3 templates/add_fee.html:6 templates/index.html:41
#: templates/view_fees.html:63
msgid "Add Fee Record"
msgstr "添加费用记录"

#: templates/add_fee.html:69 templates/audit_log.html:27
#: templates/edit_fee.html:47 templates/fee_form.html:73
#: templates/fee_statistics.html:50 templates/import_fees.html:15
#: templates/search_fees.html:70
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: templates/add_parking_space.html:3 templates/add_parking_space.html:6
#: templates/parking_spaces.html:43
msgid "Add Parking Space"
msgstr "添加停车位"

#: templates/add_parking_space.html:9 templates/edit_parking_space.html:9
#: templates/parking_spaces.html:21 templates/parking_usage.html:11
msgid "Space Number"
msgstr "停车位号"

#: templates/add_parking_space.html:12 templates/add_room.html:12
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/add_parking_space.html:15 templates/edit_parking_space.html:15
#: templates/import_parking_spaces.html:15
#: templates/parking_space_details.html:45 templates/parking_usage_form.html:15
msgid "Back to Parking Spaces"
msgstr "返回停车位管理"

#: templates/add_room.html:3 templates/add_room.html:6 templates/rooms.html:41
msgid "Add Room Number"
msgstr "添加房间号"

#: templates/add_room.html:15 templates/edit_room.html:15
#: templates/import_rooms.html:15 templates/room_details.html:45
msgid "Back to Room Numbers"
msgstr "返回房间号管理"

#: templates/audit_log.html:3 templates/audit_log.html:6 templates/base.html:54
msgid "Audit Log"
msgstr "审计日志"

#: templates/audit_log.html:10
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: templates/audit_log.html:11
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: templates/audit_log.html:12
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/audit_log.html:13
msgid "Fee ID"
msgstr "费用 ID"

#: templates/audit_log.html:14
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/base.html:15
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:20 templates/index.html:3 templates/index.html:6
msgid "Monthly Statistics"
msgstr "每月统计"

#: templates/base.html:23
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: templates/base.html:25
msgid "Add Fee"
msgstr "添加费用"

#: templates/base.html:26 templates/search_fees.html:3
#: templates/search_fees.html:6
msgid "Search Fees"
msgstr "搜索费用"

#: templates/base.html:27
msgid "View Fee Records"
msgstr "费用记录明细"

#: templates/base.html:28 templates/fee_statistics.html:3
#: templates/fee_statistics.html:6
msgid "Fee Statistics"
msgstr "费用统计"

#: templates/base.html:29 templates/import_fees.html:3
#: templates/import_fees.html:6
msgid "Import Historical Fees"
msgstr "导入历史费用"

#: templates/base.html:34
msgid "Parking"
msgstr "停车位"

#: templates/base.html:36
msgid "Manage Parking Spaces"
msgstr "管理停车位"

#: templates/base.html:37 templates/import_parking_spaces.html:3
#: templates/import_parking_spaces.html:6
msgid "Import Parking Spaces"
msgstr "导入停车位"

#: templates/base.html:41
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: templates/base.html:43
msgid "Manage Room Numbers"
msgstr "管理房间号"

#: templates/base.html:44 templates/import_rooms.html:3
#: templates/import_rooms.html:6
msgid "Import Room Numbers"
msgstr "导入房间号"

#: templates/base.html:48
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/base.html:53
msgid "Organize Data"
msgstr "整理数据"

#: templates/edit_fee.html:3 templates/edit_fee.html:6
msgid "Edit Fee Record"
msgstr "编辑费用记录"

#: templates/edit_fee.html:44 templates/edit_parking_space.html:12
#: templates/edit_room.html:12
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/edit_parking_space.html:3 templates/edit_parking_space.html:6
msgid "Edit Parking Space"
msgstr "编辑停车位"

#: templates/edit_room.html:3 templates/edit_room.html:6
msgid "Edit Room Number"
msgstr "编辑房间号"

#: templates/edit_user.html:6
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: templates/edit_user.html:26
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: templates/fee_statistics.html:9 templates/index.html:9
#: templates/parking_spaces.html:10 templates/rooms.html:10
msgid "Select Month"
msgstr "选择月份"

#: templates/fee_statistics.html:11 templates/index.html:11
msgid "View Statistics"
msgstr ""

#: templates/fee_statistics.html:14
msgid "Statistics by Fee Type"
msgstr "按费用类型统计"

#: templates/fee_statistics.html:19 templates/fee_statistics.html:37
msgid "Total Amount"
msgstr "金额"

#: templates/fee_statistics.html:32
msgid "Statistics by Payment Method"
msgstr "按付款方式统计"

#: templates/import_fees.html:9 templates/import_parking_spaces.html:9
#: templates/import_rooms.html:9
msgid "Select CSV File"
msgstr "选择CSV文件"

#: templates/import_fees.html:12 templates/import_parking_spaces.html:12
#: templates/import_rooms.html:12
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/index.html:16
msgid "Total Property Fees Received"
msgstr "总物业费收入"

#: templates/index.html:17 templates/index.html:21
msgid "Currency Unit"
msgstr "货币单位"

#: templates/index.html:20
msgid "Total Parking Fees Received"
msgstr "总停车费收入"

#: templates/index.html:24
msgid "Total Parking Spaces"
msgstr "全部停车位"

#: templates/index.html:28
msgid "Unpaid Property Fees"
msgstr "未缴物业费"

#: templates/index.html:32
msgid "Unpaid Parking Fees"
msgstr "未缴停车费"

#: templates/index.html:36
msgid "Vacant Parking Spaces"
msgstr "闲置停车位"

#: templates/login.html:17 templates/register.html:38
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/manage_users.html:6
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: templates/manage_users.html:12
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: templates/manage_users.html:13
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/manage_users.html:14 templates/view_fees.html:27
msgid "Actions"
msgstr "处理"

#: templates/manage_users.html:24 templates/view_fees.html:45
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/parking_space_details.html:3
msgid "Parking Space Details"
msgstr "停车位详情"

#: templates/parking_space_details.html:6
msgid "Parking Space"
msgstr "停车位"

#: templates/parking_space_details.html:42
msgid "No fee records found for this parking space."
msgstr "此停车位无缴费记录"

#: templates/parking_spaces.html:3 templates/parking_spaces.html:6
msgid "Parking Spaces"
msgstr "停车位"

#: templates/parking_spaces.html:12
msgid "Search by Parking Space or License Plate"
msgstr "按停车位或车牌号搜索"

#: templates/parking_spaces.html:14 templates/rooms.html:14
#: templates/search_fees.html:29 templates/view_fees.html:10
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/parking_spaces.html:23 templates/rooms.html:22
msgid "Fee Paid"
msgstr "是否在有效期内"

#: templates/parking_spaces.html:30
msgid "No Vehicle Assigned"
msgstr "未绑定车辆"

#: templates/parking_spaces.html:33 templates/rooms.html:31
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/parking_spaces.html:35 templates/rooms.html:33
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/parking_usage.html:3 templates/parking_usage.html:6
msgid "Parking Usage on"
msgstr "停车位使用情况"

#: templates/parking_usage.html:8
msgid "Occupied Parking Spaces"
msgstr "已占用车位"

#: templates/parking_usage.html:22
msgid "Free Parking Spaces"
msgstr "闲置停车位"

#: templates/parking_usage.html:29
msgid "Check Another Date"
msgstr "检查其他日期"

#: templates/parking_usage_form.html:3
msgid "Check Parking Usage"
msgstr "检查停车位情况"

#: templates/parking_usage_form.html:6
msgid "Check Parking Usage on Specific Date"
msgstr "检查指定日期的停车使用情况"

#: templates/parking_usage_form.html:9
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: templates/parking_usage_form.html:12
msgid "Check Usage"
msgstr "检查使用情况"

#: templates/profile.html:6
msgid "Your Profile"
msgstr "您的个人资料"

#: templates/profile.html:24
msgid "Leave blank if you do not want to change your password"
msgstr "如果不想更改密码，请留空"

#: templates/profile.html:27
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: templates/register.html:6
msgid "Register New User"
msgstr "注册新用户"

#: templates/room_details.html:3
msgid "Room Details"
msgstr "房间号详情"

#: templates/room_details.html:42
msgid "No fee records found for this room number."
msgstr "未找到该房间号的费用记录。"

#: templates/rooms.html:3 templates/rooms.html:6
msgid "Room Numbers"
msgstr "房间号"

#: templates/rooms.html:12
msgid "Search by Room Number"
msgstr "按房间号搜索"

#: templates/search_fees.html:33
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/summary.html:3 templates/summary.html:6
msgid "Fee Summary"
msgstr "费用汇总"

#: templates/view_fees.html:3 templates/view_fees.html:6
msgid "Fee Records"
msgstr "费用记录"

#: templates/view_fees.html:9
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/view_fees.html:48
msgid "Are you sure you want to delete this fee?"
msgstr "您确定要删除此费用吗？"

#: templates/view_fees.html:50
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/view_fees.html:52
msgid "Mark as Deleted"
msgstr "标记为已删除"

#~ msgid "Registration successful! You can now log in."
#~ msgstr "注册成功！您现在可以登录了。"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "汇总"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "退出登录"

#~ msgid "Enter Fee Information"
#~ msgstr "输入费用信息"

